做唐朝既男人真係好幸福！

潮流興大波妹低胸衫，一街都係事業線！

欣宜

唐朝D美女全部都係肥閪黎

燕瘦環肥

小肥無問題囉！

就係興肥妹，先冷手執個瘦底

楊貴妃200磅

以前都係屌肥婆

古代女人有格肋底毛

咁個時審美標準係肥呀ma
如果唐朝人黎到香港, 咪一樣對住欣宜黎j

人地既肥係肥苟個隻

x2